[救命！」部電競筆電突然熄左，然後開唔到

電競筆電：華碩g531g 16ram 用左幾個月
個日係打緊Apex, 玩玩下突然熄左機開唔返。係唔係燒左？
玩個時風扇聲幾。同埋插電玩，咁會唔會令電池燒左。
宜家我試過1.換火牛 2.長按開關 3.拆開底版。但搵唔到有咩問題

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

幾個月咁快
冇保養？ 拎去整啦

有保養就送返原廠維修啦

好啦聽日去搞。

華碩品質果然真係堅如磐石

樓上果幾個都係叫開筆電?

筆電？支那仔

有無燒埋右

換幾粒筆芯電囉

電子競技簡稱電競好不雅

筆電係台灣叫法啦
中國係叫筆記本